星期四你幾撚時死呀 阻住我同星期五相見！！

我好憎你呀 星期四
由細到大已經覺得你好撚阻碇
成日搞鳩我同星期五
你幾時死呀
有時候你比星期一更值得死

我好憎你呀 星期三
由細到大已經覺得你好撚阻碇
成日搞鳩我同星期四
你幾時死呀
有時候你比星期一更值得死

最憎星期六日，搞到我冇得番工

我覺得星期三先最難頂